【明寸隊友】ERROR三子打邊爐唔預保錡 阿Dee爆粗193喝住嗌唔好

Source:

肥仔享同隊友193及阿Dee打邊爐的片段，近期被負面新聞纏身的保錡則未有現身。

男子組合ERROR成員保錡自從被爆與性感女神張沛樂（沙律）拍拖後，接連爆出負面新聞，繼被指控偷食後，又在網上公然爆粗鬧網民，形象全毀，不少網民擔心保錡會影響ERROR發展，要求他退出ERROR。今日ERROR隊長肥仔在ig分享與隊友193及阿Dee打邊爐的片段，爆粗爆到走晒Fans的保錡就冇影。

因為太好味，阿Dee忍唔住爆粗。

保錡自12月與性感女神張沛樂（沙律）公開戀情後，接連爆出負面新聞。

片段可見ERROR三子食長腳蟹食得津津有味，期間食住蟹肉的阿Dee突然爆出一句：「好X肥美。」隊友193即大聲喝住，「唔好講粗口」，負責拍片的女友人亦警告他不要講粗口。肥仔更要求友人刪除了這段影片。之後阿Dee便改口笑稱:「我成功食咗梁業喇!」明寸隊友保錡爆粗鬧網民一事。

阿Dee日前在IG透露ERROR即將推出新歌，更公開了自己在新歌MV中的造型照。

保錡早前在網上直播公然爆粗鬧網民。

稍為有啲良心都應該同佢割席啦

隻保錡自動消失啦
Error 得返三個真心冇問題

不過近幾日 Error仲有一齊拍嘢
所以好難講真定假割席
Btw早排pk生日 193同dee gor都有同佢慶祝

其實193成日都講唔好講粗口

但平時都唔見佢地一起玩咁，會唔會係生日先去
clubhouse 佢地有笑保錡食齋

又屈
193成日都講㗎啦
又影唔晒個場
193都係喺角落頭出得半秒
撚知有咩人在場咩

唔係話幫邊個
但唔好看圖作故仔啦

肥仔瘦左咁多既

Btw 睇完膠戰 覺得193好可愛

又做33

收皮啦 有流出片段就原諒你

唔會再睇error

唔公開割席 唔再睇error 咁樣包庇
有睇條live 爆粗片就知人格好有問題。
爆粗鬧觀眾 有人提佢唔好 比佢鬧埋一份
對左草咁